新口號集思廣益！！係時候文宣！！

唔好白費各界義士、居民、記者依幾日既努力！！
Keep住道火！！係時候文宣！！請各位幫手！！！！！

先唔好屌...
我都明岩岩連d公公婆婆都開始記得之前既口號！
所以並非想改, 而係要加入新既！
因為黑警已經無感, 要比D新鮮感佢地！！

有意義, 順口, 易記為前提！
最好分開黎講都唔會比人斷章取義！
試著從各種方向加入元素！

濫權黑警, 性暴力犯！
槍擊市民, 非禮女人！

衝擊學生, 老屈襲警！
專打居民, 無視訴求！

報假新聞, 滿口謊言！
濫權拘捕, 槍擊記者！

黑警橫行, 抹殺自由！

自推!

一齊諗，push

抵抗政暴警暴
還我公平公義

推啊 ！！！！！！！！！！！！！！

如果加少少紅色元素，舉紅旗打紅旗好唔好

之前現場直播見有人整過！
個人覺得可以整得更好！！
例如對住無no.又無pass但暴力既人，舉"停止冒警！否則將上前制服！"

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

又唔洗話新口號
唔同人有唔同諗法 咪用唔同口號LO
唔洗全世界都一樣嫁 大家目標一致咪同路人囉
我地要的民主就係咁

當然!!不過想盡量集思廣益簡潔又有意義既口號先搵文宣做野！！

自推!!

自推

推!!!

推

光復香港
時代革命

香港，勝在有香港人

天吏逸德，烈于猛火

火炎崐岡，玉石俱焚！